# netology-devops
## Попробуем
список игнорируемых типов файлов/каталоги:
каталог тераформа(.tfstate);
Файлы журнала сбоев  crash.log;
Исключить все файлы .tfvars, они могут содержать инфу которую не стоит публиковать, так же они меняются в зависимости от окружения;
Файлы переопределения, поскольку они обычно используются для локального переопределения ресурсов (override.tf; override.tf.json; * _override.tf; * _override.tf.json);
Файлы конфигурации CLI (.terraformrc; terraform.rc);